100萬人遊行徹底失敗，社會穩定，恆生指數現升548點

有錢齊齊搵

應該係